Kelompok :

Annisa Sri Devi: tambah teman

Eka Aditya Pramudita: profile

Nurfathiya Faradiena Azzahra: status

Priya Arif Abdul Azis: statistik

pipeline status:

[![pipeline status](https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/commits/master)
<a href="https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/commits/master"><img alt="pipeline status" src="https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/badges/master/pipeline.svg" /></a>
image:https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/badges/master/pipeline.svg[link="https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/commits/master",title="pipeline status"]

coverage report:

[![coverage report](https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/commits/master)
<a href="https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/commits/master"><img alt="coverage report" src="https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/badges/master/coverage.svg" /></a>
image:https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/badges/master/coverage.svg[link="https://gitlab.com/Priyaarif/Tugas_kelompok/commits/master",title="coverage report"]

link herokuapp:

https://diligentsquad.herokuapp.com/